人民日報--美國民主是天大笑話，還好意思對其他國家民主進程說三道四

美國呢次選舉抵俾人民日報寸